你播我又播

灣仔往會展行人天橋
見到街站好開心，近睇唔對路，全部係示威者掟水樽片

成班一睇樣就知係蝗婦

有幾多人?

2000 一Day